童裝店Chickeeduck民主女神像 愉景新城不續約、限21日搬離

愉景新城係唔係新世界

之前仲有人話愉新已經算係咁

荃灣人收工要shopping啦